有冇人諗過整香港職業圖鑑?

it狗，絕招係武裝色肝硬化

即係狗圖鑑?

一定全部人都係勁眼瞓咁樣

留名